港大應該保學校篤潘斐出嚟，定攬佢兩個？

港大應該保學校篤潘烈文，斐偉士出嚟，話佢兩個自把自為，定攬佢兩個好？

斐已於5月10日突然退休，連歡送宴都未出席，就回到離開了30-40年的鄉下斯里蘭卡。大大5月中致電斯里蘭卡總統，給了2億美金。